我係裝修師傅

呢兩樣野加埋一齊就可以幫個廁所啲瓦仔鑽洞

加個膠尾翼 可以殺返一百幾十件瓦仔

幾好用

有無同行

幫手買架撐開工了

嘩

大驚小怪